+++
date = "Invalid date"
description = ""
endDate = "2018-06-06T10:40:51+00:00"
levels = ["Superior"]
state = ["Goiás"]
status = "Em andamento"
title = "SEDUCE GO 2018"
type = ""
url = "/seduce-go"
[[affiliateLinks]]
affiliateLink = "https://afiliados.estrategiaconcursos.com.br/idevaffiliate/idevaffiliate.php?id=652&url=3189"
affiliateLinkTitle = "Estratégia Concursos"
affiliateLogo = "/uploads/2018/07/18/estrategia_logo.svg"

+++
A Secretária de Educação, Cultura e Esporte de Goiás (Seduce/go), divulgou a abertura do seu processo seletivo para o concurso público aos cargos de professores com vagas de nível superior, é possível consultar o [Edital](www.quadrix.org.br) no site da [UFRRJ](www.quadrix.org.br). O concurso tem como finalidade admitir 900 professores, ao qual haverá atuação em todo o estado de Goiás. 

## Inscrição  

A instituição responsável pela realização do concurso público é o [INSTITUTO QUADRIX](www.quadrix.org.br). Para realizar a inscrição no Concurso Público da Seduce/GO é necessário acessar o site do [INSTITUTO QUADRIX](www.quadrix.org.br), após a escolha do cargo desejado é necessário realizar o pagamento da taxa de inscrição de R$70,00 para o cargo respectivo, o pagamento deve ser realizado até o dia 6 de Junho para efetivar a inscrição.  

Vale lembrar que a para a participação do concurso público é necessário ter nacionalidade brasileira, possuir a idade mínima de 18 anos, estar em gozo aos direitos políticos e eleitorais além de cumprir com as determinações impostas no [Edital](www.quadrix.org.br). 

## Etapa Avaliativa  

A seleção para este concurso público compreenderá da aplicação da Prova Objetiva e da avaliação de títulos, que terão caráter eliminatório e classificatório. 

A prova Objetiva aborda as áreas de conhecimentos Gerais, Básicos e Específicos, onde os conhecimentos específicos possuem peso dois. 

A Publicação do Gabarito Preliminar da prova objetiva é para até as 22 horas do dia da realização da prova e dia 19 o resultado definitivo é disposto através do [INSTITUTO QUADRIX](www.quadrix.org.br). 

### Vagas Ofertadas  

As vagas de nível superior para professor estão divididos em 4 cargos, e possuem vagas para toda a região de Goiás, as seguir é disponibilizado uma lista a qual com o quadro demonstrativo de vagas: 

* Biologia - 42 Vagas. 
* Física - 233 Vagas. 
* Matemática - 417 Vagas. 
* Química - 208 Vagas. 

Para os cargos ofertados no concurso público a remuneração pode variar de R$1.563,17 até R$3.126,35, a diferença se dá a jornada de trabalho, ao qual 20 horas semanais tem a menor remuneração e 40 horas semanais tem a maior remuneração, também é disposto vagas com 30 horas semanais, a qual possui uma remuneração de R$2.344,76.  

#### Cronograma do Concurso Público    

Estará sendo disponibilizado um cronograma com as datas mais relevantes do concurso público da Seduce para facilitar a visualização das datas.  

* Abertura das Inscrições - 27 de Abril de 2018 
* Encerramento das Inscrições - 06 de Junho de 2018 
* Prova Objetiva - 24 de Junho de 2018  